今日先知部iphone 未上 IOS 14 揮手區

用緊iphone 11,今日無聊 check 下，原來部機 行緊IOS13.3

原來iphone 唔會提我要 upgrade的

弱智都要圍爐?